我真心問，評心而論啫，如果話香港男仔唔溫柔冇主見

香港男仔就你食咩又話冇主見，咁係咪要好似日本仔咁食咩唔洗顧你女仔感受
幫你拎野又話唔溫柔，係咪要學日本仔咁扮見唔到
你嬲果陣，學韓國仔咁打鳩你 你
其實你地話鬼仔gentlemen,其實鬼仔一樣AA制架炸
真心問港女 女
龍門仼你擺，香港男仔做乜嘢都唔啱，港女講歪理
港女講得好，韓國日本仔最溫柔

港女話日本仔溫柔，我笑出來

你Up 乜 1999

你重考dse算

隔離飯香

你溝左咁多日本妹，其實佢地多唔多收兵？

根本港女身在福中不知福，日本妺不知幾想要香港男朋友

日本妹唔收兵

可能人地其實想要中國籍

一定係咁 ，個仔可以跟老母國藉

Push

好岩
有時問條女食咩，佢話冇所謂，咁我簡啦，又話唔食果啲，食返佢簡果啲

去旅行，係就係話一齊夾去邊，我簡左我想去，佢又唔想去，咁得啦！你簡啦，我又冇所謂，轉過頭同班八婆朋友講我唔plan行程咩都佢做哂

有時想佢好，話佢兩句下次唔好咁，好語氣呢就當你冇到，咁未惡啲語氣，佢就話點解你咁惡洗唔洗咁惡呀？我真係屌9你，好態度你會聽咩？

發脾氣，自己發緊脾氣心情唔好，我未唔出聲囉，唔驚比你屌多2句咩，之後問我做咩唔出聲？你嬲咩？黑人問號

而最後我係同左依條八婆結婚

巴打辛苦你

典型港女格，不了

仆街同你一模一樣 做埋我老婆

樓主收皮溝親d 架妹一係有仔一係唔受溝，點搞

btw 港女快撚d 絕種，同支那人一樣係地球癌細胞

5g你

On9 港女扮睇唔明

冇計

我男朋友高質到我搵唔到缺點。屈機。
好到無得頂。

香港好既男人先叫男人
唔好個班叫港男
兩種唔同生物

如果有下世，每一世都想同佢一齊！><

下